做左5個月可樂仔，你問我答

希望有人問

辣殺

鬼叫自己細時唔讀豬

咩叫可樂仔

可口可樂入面最底層既員工

計佣？

沙田?
返過半日暑期工無做

返工幾至幾，幾錢人工

是咪日日有免費可樂飲

係

做咩post 揾幾多一個月
負責做d咩
有冇黑暗野爆

好無玩

8點返沙田出車，新仔$205+佣
我仲係新仔價加埋津貼老底有$6000左右
我部車份佣貼住一皮

唔會飲車上果啲，會攞車上果啲去同啲客換啲凍既

你有幾肥

工傷未

跟車，萬4起
黑暗野就未知住，發夢會見到好多偷雞野

未入黎做果陣85kg，而家瘦左5kg，黑左大隻左

手最傷

日版可樂好過港版

偷唔偷到可樂出去賣

有咩行規禁忌

做左年半 hea住做 公司風氣腐敗 得過且過 準時打卡走人

敢講無壓力 得一日過一日咁

日韓版都係公司入

試話夢見人地咁做

唯一壓力就係要做得快，因為做完就收工

巴打咩部門

一入左門口就有個雪櫃任飲

返到去都唔想飲，係做到隻狗果陣先會想飲

晨早流流最唔想飲

可惜我係神早流流先會係公司

重請人嗎

辛唔辛苦

跟車既長期請
26367888打去約見工

睇你部車啲人性格
如果係岩傾好玩果啲，做千幾野你唔會覺辛苦
如果跟著啲又急又燥或老屎忽果啲，幾百野你都會覺辛苦

最多一個站搬幾多件

500件左右

係咪好重
有冇肥佬做

公司文職好唔好做

之前上去見文職，上面有各式各樣嘅飲品，有啲人個位仲有好多水樽，唔洗錢咁

好似有14個月糧，但旺季要返星期六

文職好做
極少ot 好多人都準時走
我返5日 有d部門要返6日
利申做過幾年走左

Swire MT 個班一入黎就做Assistant Manager?

個d仆街mt
懶同老細熟咁 睇d員工仔唔起

多唔多請人？ 本身做緊維修區文職
但太遠

而家做緊機場?